[LIHKG] Bugatti 巴打揮手區

有冇巴打可以分享買Bugatti 嘅心得

Bugatti 開左個多女車group
u can join

首先 你要有GT Sport